睇著大婆女警份上， 不如我地完在場運動佢啦

有樣有波睇咪得law,

之前比人射盲眼嗰個真係慘law 白白冇左隻眼law 慘慘 豬

仲有比人拉嗰d

五大訴求 缺一不可

波大 樣靚 長腿 白滑 腰幼！

祝你死全家

( Show Blocked User - 屋企冇電視 )

屌你老母死全家啦
打個咁樣既死肥婆
都on撚柒鳩既

收皮啦柒頭 冇人會show你啊

大家仲記唔記得811班狗點打香港人?

每人一Q?

我係覺得大家辛苦左咁耐， 竟然咁樣就吹奏個女警， 歡天喜地

我唔會鬧返你， 因為你真係唔知我打呢段野嗰時有幾嬲

沒有米八高， 下次你用下腦思考下再覆人

見到大波小小就衝哂過去，真心好失望

諷刺緊啊上面做乜鳩

係呀26k 呀， 算把香港人 ， 警隊請哂北姑咪回返去100% law

成班真係弱閪智

鍋精上腦

呢26K 狗公真係比人拉左都唔洗恨

而家明屌柒你

你用下腦先開post

屌你老母

你以為你自己好撚好笑？

Follow 大波臭閪 = 曱甴
Follow 立場姐姐 = 君子

成班on9係度睇大波，屌你老母

樓主曲到圓都俾人鬧

我開post 嬲到喊咁制， 你可以繼續叽我死全家, fine

I dont care

拎義士既傷黎曲？

我令願你叽得死我， 可以既話叽埋黑警

大家都太悲傷

事實，成班兒登仔對住假波妹就咩國仇家恨都冇曬有屌錯咩？

擺明話緊出面推po堆連登仔將大波madam睇得重要過抗爭啦

只係希望你唔好拎義士既傷黎曲

佢地付出自己青春生命走上前線

好多人都受過傷

而你拎班義士既傷黎曲班狗公

我仲嬲撚過你

樓主曲線緊

不過下次唔好用呢啲標題喇 唔係人人睇得明

其實大家都為受傷義士而嬲同悲傷，
但反觀出面班友，走去推個大波madam，
咁到底仲有冇人記得受傷既手足？
樓主都係因為咁先用義士黎曲，實情係串緊出面班傻仔

樓主諷刺緊出面堆人 冇人睇得明？

原來上得連登仲有人唔明咩叫做曲線

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

成班閪仔無人性 講就講到幾撚高尚
俾對波搞掂

個個青頭仔 j到暈鳩咗啦

Show Blocked User - 屋企冇電視

但可唔可以唔好拎義士同班狗公比

問過廣大絲打未

樓主曲線姐

曲線？

反正都少少事都內訌，我地完咗場運動佢啦

垃圾post

屌，public 嫁，follow 個啲好明顯係警察，想輪流屌隻狗女

樓豬成世未見過女人？

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

曲還曲，千其唔好拎女義士隻眼黎講，好撚反感

建議中國輸入大量大波妹到港
到時仲邊有人遊行示威

擺明講緊反話

班友俾晒啲資料啲狗，我係啲狗既話真係笑出聲

on9仔

成班連登仔掛撚住J隻假波臭雞

依個年頭玩曲線
唔知會有幾多人以為樓豬真心膠

恥與連登厹為伍

其實一睇就知曲，屌緊班鹹濕仔，難聽係難聽少少，只可以怪班友見大波少少就唔記得曬前線既血汗淚

1999

follow條整容陰陽人既連登仔，西利。

樓主曲

好撚on9
連登精蟲上腦？

樓主曲到圓
成班友連諷刺都唔識睇

佢除哂衫都唔睇啦

屌，香港嘅男人/仔爭氣啲
大波就狗衝follow
follow唔會傷害到佢
冷處理就得，反送中嘅女仔更吸引
護士姐姐

樓主明屌
班follow咗嘅人嬲嬲豬

一野就試到你班毒撚
係咁依露對波出黎就打曬飛機
收文宣組皮只需一打J圖

我收番 對唔住 一時火遮眼

不過唔好拎班手足黎曲線

大家都付出好多 希望大家繼續風雨同路

對唔住 希望一齊再走落去

屌你老母 厹死撚開啦仆街

真心on9 玩到去j個狗

我明你曲,不過都系block 9 你
得你一個傷心？有6個死左啊

宣佈聯合聲明失效，BNO平權
It's now or never.

9月1網民自發英國領使館集會
日期：9月1日；
時間：下午2時；
地點：英國駐港領使館；
詳情：

幫隻臭雞既Ig followers 由唔夠千人升到20k 做乜撚野事

支持曲線救國

BLOCKED

希望你係假膠

咪撚推po呀屌
不推文回覆呀各位

啱呀，唔講以為全港得佢一個大波
個個成隻狗咁，追住嚟j

唔好唔記得佢黑警嚟

咁都又上熱門? 屌你老母

屌 仲要一日幾廿個po講呢條女

利申：gay

blocked

爭氣d啦連登仔

原來你班狗公仲識屌人
以為你地打緊飛機，唔記得呢兩個月既事Tim
PS: 樓主明顯串緊你地

曲線都屌，上面屌個班智商有幾低

其實啲人follow完都冇討論落去
反而係你地為左屌人不斷開post推上熱門
正經post又唔理

得罪講句，真係唔知follow條8婆有咩問題，要係咁開post屌
我冇follow

有屌錯咩

琴晚熱門幾個post都係講緊隻奶畜啊

我係鄧柄強真係訓覺都笑出黎

去元朗執幾件北姑扮madam就分化晒啲青頭仔

公投
護士妹妹嘅
大波狗乸嘅

因為連登仔身有屎囉，唯有惡人先告狀

曲到圓

唔好follow,想用big date 揾人

五大訴求 缺一不可
政治清算 缺一不可
皇天擊殺大波黑警，被同袍亂槍射盲雙眼

唔好討論

根本只係好撚多鬼係度吹奏呢d咁既話題正常一日就完

有乜柒好公投

成班毒撚未見過女人？

谷精上腦就開av打飛機啦

唉，做咩為左個大波呀嬸傷左手足之情，大波女人姐，有幾難搵呀，他日光復成功，夾錢搵大波妹係煲底同手足們含撚都得呀!!!

成人台絲打好過佢多多聲啦

咁多人唔知係曲線？

唔該善用不推文回覆

屌你老母臭閪，咁撚鍾意波，睇飽佢

睇黎好快30k

由佢沉

J護士仲好啦

屌你

c9 like咩撚嘢呀…

好撚柒

點解咁多連登仔都鍾意MILF嫁

曲

我屌你老母呀～唔洗re，我打完lee句就block你老母臭

根本就係你哋班友不停開Post幫手煲大件事，呢啲無謂嘢使乜理，你而家又開多個幫手宣傳

啱啱fb見到
五大訴求 vs 兩大塑球
連登仔揀邊樣

成班on9, 不如抵諗啲 J 埋林奠，李慧琼子，葛博士，鼠王，孽瘤啦

有冇咁撚蠢
樓主曲緊 竟然有人唔明？

唔該善用不推文回覆

唔該善用不推文回覆

唔該善用不推文回覆

唔該善用不推文回覆

唔該善用不推文回覆

唔該善用不推文回覆

唔該善用不推文回覆

唔該善用不推文回覆

唔該善用不推文回覆

屌你老母臭閪，咁撚鍾意波，睇飽佢

係呀 送中都無所謂啦可
鬧咗咁多年港男真係無鬧錯
一堆精蟲上腦嘅垃圾 賤種

曲到圓wor 真係咁多人唔明

今日0時前 大家好unfollow返個madam疑似間諜IG啦！

今次春咲都救唔到

係咪去晒J大波madam唔識推文宣post呀？

咁想上位 放佢上各大成人網站
等全世界j佢

有冇立場姐姐ig
佢真係好女神

好

屌，連登真係好撚廢，大波就狗都要睇。我想講follow左嘅人對唔住我地所有義士

unfollow啦屌你地

收皮啦屌你老母

激將法

係幾有反醒意味嘅，但law你_ _咩
利申：冇理過咩大婆女警

gchi

睇波就算

雖然知你曲
但係講啲咁既野都要俾負皮你
我屌你老母

連登仔仲知有義士比警犬打盲左咩？見到大波狗乸就去follow 人地ig，呢啲行為仲可恥，仲令人反感

癡撚線

人地曲

不推文回覆呀各位巴打
不推文回覆呀各位巴打
不推文回覆呀各位巴打

你睇個女警，不如上網睇av？

你個腦係咪俾屎忽坐著左

點解呢d post可以上到熱門

屌你老母

俾啲藍絲笑鳩我地
原來大波就可以化解對班狗嘅仇恨

block

曲線喎

留意到好多假ac 想上位都唔係喺淘寶買followers 呀
做都唔好做到咁肉酸

笑鳩你班傻鳩咋

曲撚到

求完整版

死返大陸叫雞啦
不推文回覆

成班精蟲上腦 嘔撚心

港女正啲

樓主屌得好
睇埋d回覆 真係覺得不知所謂

成班認真撚，擺到明係曲啦，child 登真係child 登

比d深度好唔好

點解比人射爆眼戈個唔係呢班仆街

搵到記者朋友請入，搵到金屬環行私刑嗰個女速龍，有冇人識佢！？

其實唔洗出防暴
出多幾個大波妹
反送中連登仔自動瓦解

各位唔好中計被分化
Followers以呢個速度增長
都幾肯定係買粉
大家唔好比佢分化
快手檢舉佢
否則我地會輸得好7

手足勿忘，勿忘手足

block撚左你先

真係好撚心淡

屌 頂唔撚順

我明白你呀樓主 屌到攰

on9真係好撚唔爭氣
女警波大都去like
同民建聯蛇齋餅糭有乜野分別
like完係咪有得屌？
你要大波台灣大把有得like
你知唔知果個係敵人黎
好心你地打完飛機就清醒D
下次手足比人拉比人鎖
呢條大波女警一樣唔會手軟
寫撚花你

仲有你對唔對得住比黑警毒打既同伴
屌哂你地老母
like左呢世無女屌

你估樓主好想擺佢地上枱咩
問題就係一隻大波母狗就可以令大家失晒焦
屌要睇波大家大把番號啦
可唔可以唔好咁，輸撚左入晒集中營j都冇得你打呀

見到有follow呢隻狗乸既所謂同路人我都即刻unfollow左

咁多女唔J去J狗乸

有大波妹即刻唔記得爆眼，中彈燒傷做手術，30幾個係狗屋被打到骨折，狗屋被打到腦出血既義士

睇到好撚嬲

識睇睇留言

拎義士傷黎曲有乜撚問題？
我受左傷我都係咁諗呀 仆街死啦班狗公

五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可

釣到大魚了
哇～
係腦殘水魚

見你開親po 都無人理 柒少陣啦5P仔
樓主應該係真弱智 block

好喎

五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可

蛇齋餅糉都有得食呀
呢班撚屌打飛機渣
靠呢啲人搞革命
摺撚咗佢啦
心鳩淡

我唔會鬧follow 咗個班人
不過想佢地J翻架妹 韓妹 鬼妹
多過有仇既狗
希望佢地可以醒下啦

呢一個大波狗乸係全體警犬其中一員 即時話佢有份加害香港市民 有份加害我哋六位離世手足 同埋一位被射盲左既女義士

如果只係識得用下體諗野覺得冇問題 你就繼續啦反正你班垃圾狗公口後就係拎公屋娶大陸雞既廢老

肯道歉我鍾意

齊上齊落 不分化 不割席

唔跌返落2k我以後運動唔出黎！

俾班藍絲睇到你地原來大波就可以搞得掂，就更加印證到佢地口中廢青嘅形容
重點信得過你班柒頭可以搞好香港呀？

返黎啦連登仔
係咪無打兩個月飛機連狗乸都岩呀

可唔可以講翻人話？中文都唔識打？

連登多左新人之後唔好玩曲線
好多人睇唔明

無論係假膠定真心 仆街啦你 善用不推文回覆

其實大家只係做返平時連登仔做既野姐
慣左手勢
唔記得左今時唔同往日
呢排多左好多真絲
全面聲討淫賤連登仔

班友咁都FOLLOW係咪搏拉呀? 27K拉入臭格好撚興奮呀屌, 快撚D DEL IG先拉唔該.....聰明左成兩個月係咪衰尻痕呀大佬

出撚夠未呀屌你老母

睇黎退步到要打#曲線要講明

我覺得樓主唔係要鬧人，有啲人係要咁樣俾人燒下先會將重要嘅嘢放喺心。

兄弟就係會用唔同方法互相提醒，等大家都向住目標去努力。

721 811
+6
我唔敢忘記

痴撚線淫西
有冇完整版！！

難分曲直

笑緊你地班毒撚呀

on9 咁嘅po都上到熱門 仆你個街啦樓主

柒少陣當幫忙 可以？

屌你老母 咪撚做埋on9野 請用不推文回覆

你老味 狗你到j得落

垃圾樓主應該送去堆填區啦

屌曬你地班兒登仔淨係用下面諗野對唔對得住咁多位烈士義士

曲撚到圓

精蟲上腦就去叫雞啦

0.2k=2000？
毅進仔

不推文回覆

經過琴日之後，外國多咗好多人留意香港
我地要食住個勢，connect埋外國人！
就咁講5大訴求係唔夠，外國人好難用同理心去幫我地
所以我地要運用返佢地認同嘅價值觀同埋理念！

將'香港人'英文 'Hong Konger' 變成代表勇氣同埋自由嘅人
大家都可以係Hong Konger!

麻煩大家幫手宣傳
用facebook, ig, twitter, 去令到 #WeAreHongKonger變成trend
connect更多外國人去幫我地！！

可以嘅請同時share埋呢段文字：

Please forward:

Hong Kongers have demonstrated utmost perseverance and determination to bravely pursue freedom under authoritarianism.

"Hong Konger" is no longer defined by where one is located. "Hong Konger" represents people who value 'courage' and 'freedom'. We sincerely hope every one who upholds this exact same belief can show your support to all Hong Kongers by sharing the tag #WeAreHongKonger on social media.

From now on, people who love freedom and courage are all "Hong Konger", no matter who you are, where you are from.

#WeAreHongKonger

請轉發：
香港人已經展示出無比的堅毅和決心，在強權之下，仍勇敢地追求自由。

香港人不再是地域上的觀念，而是代表「勇氣」和「自由」，希望世界每一位堅持同一信念的人，用你任何的方法表達對香港人的支持，放上你的社交媒體，並 #WeAreHongKonger。

從今以後，再沒有人種界限，也沒有國界，只有熱愛自由和勇敢的Hong Konger。

#WeAreHongKonger

Follow果班藍絲狗黎

兄弟 風雨同路

繼續一齊做運動

連登兄弟唔會咁低質

咁都睇唔出樓主曲線？仲有人blk佢
唔怪得咁多人follow隻狗乸

對唔住 即刻unfollow咗 同舉報曬所有po

連登大把人,有藍絲mon post follow唔奇

我屌你地班連登仔
係咪真係咁撚淫啊
日撚日開性病post, sp post ,叫雞post都算
27k???
我屌 各位絲打睇路 認撚住呢兩萬七條淫蟲
咪撚同班垃圾一齊

兒登連曲直都分唔到

講樣就未到佢，老閪扮後生，葉劉都識

屌你老母成班唔識用不推文回覆？
咁既垃圾po都上到熱門

今日d人突然理解力咁高既，樓豬好慘

一開facebook，10個post有7個post都係講緊條女
嬲到仆街

成班直必

痴撚線3個熱門

唔係波大就可以原諒㗎屌你
況且其實佢真係好撚一般

曲直都唔識分 新會然

屌你老母死全家

真係cls
真心不了
幾時開做正經野啊，各位手足

五大訴求 缺一不可
屌成班J隻狗乸J出血仲有幾多個記得五大訴求係乜

樓主擺明曲線啦
成班二萬幾班兒登仔follow

我真係忍唔撚住,吊你地老母,有份follow既都係on撚9
出對波就乜撚都唔記得晒
仲講得出睇波一件事,示威一件事

仆街,700被捕人點啊?
流真血盲撚埋個女手足點啊?

D血去撚晒下體唔識諗野啊?

好撚少咁火
但一對波竟然打散一場運動失撚焦

你同人講你2依個月係抗爭???
笑撚大人地個口啦

樓上嗰啲jm9諷刺緊走咗去fol嗰條狗乸嗰堆狗公啊

樓主曲到圓，屌成班毒撚淨係掛住打j 仲屌樓主

連登幾時咁撚低質

就係因為有你呢啲人
以後都唔撚出 係咁
連登仔自己j飽佢

咁撚樣衰既整容雞你都啱
你唔配做連登仔

同一人？

多謝你激將法

唔理真膠假膠，照block

曲線

jm9
睇完整版同出唔出有咩衝突

咁都睇唔明，連 babycondom 都不如

係又唔區啊終於可以清靜下，我要大波Madam

樓主寸得好

請善用不推文回覆

On9小一陣

不了 廢事人獸交

收皮啦

屌

等等 佢仲要唔係美人

豐乳中抱緊自由

成班兒登仔
係咪真係蠢撚到咁都唔識分呀？

屌那星老雞都有market

白痴

完美演繹咩叫惱羞成怒

唔好屌自己人屌得太快先，
其實睇女警po入面超過9成嘅留言都係話：
1. 冇follow
2. j唔落，不了
3. follow咗嘅係狗公係垃圾係屎

咁其實follow嗰啲會唔會根本唔係連登仔女
而係外人睇連登之後follow咗/
啲狗買followers分化我地？（你睇而家一堆po都插緊自己人follow隻狗）

當然唔排除有少部分真係連登咸濕仔，但會有幾多個？

樓上班弱智連樓主串緊你地都唔知

唔好篤爆佢喇

熱門有成11-12個屌人follow狗乸po
仲多過討論嘅狗乸嘅PO
到底咩人搞緊事
心照啦

走啦黑警

做咩喎，人地思想單純，轉唔到丫，sorry 囉

睇在你咁無腦都生存到今時今日份上, 不如你收聲當幫忙啦
樓主以為自己係咪好風趣呀
我屌你老母呀

完你老母臭閪

點解一定係自己友 藍絲唔follow 得？

樓主個post已經解釋咗

我仲以為上連登勿認真一直都係詼諧嘅宗旨，點解依家個個人都好似覺得有人詼諧下，向女警打丁發洩係有問題

我好奇在於人究竟應該要響禁慾苦行之中，一直keep住痛苦個心情去抗爭，定人係可以響一絲嘅詼諧中，享受下歡樂嘅一瞬間

我有時發夢完咗果一個星期都唔敢去聽正面開心向嘅歌，係因為我覺得感受歡樂嘅一瞬間都係對受傷被捕嘅義士嘅一種唔尊重，所以我一直都未有放鬆過個心情

重點，香港人，放鬆d下，之後抗爭嘅日子仲有排你捱， 上次錫春袋都唔割，今次又做唔做到奶狗閪都唔割呢

總之奶完keep住屌是常識吧

就係話緊班人睇波仔睇得咁踴躍 冇理到理義士囉
唔係比較嘅問題 係班狗公冇人性

on99嘅你都

可唔可以唔好再開post講狗乸？
熱門post全部都係狗乸 可唔可以講返人話？
連登仔最鐘意講義士唔係condom呀！！！

睇到好多屌樓主既人就知好多on9仔
自己fol大波就得
人地笑你咸濕仔掛住睇大波就屌

Agree

香港男人真係冇得救
香港有一半問題都係來自幫支那雞埋單嘅狗公
依家見到大波又狗衝
你地留係屋企J狗乸啦
自由民主唔啱你地

黑狗也不屌

好多人follow

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

傻撚咗？

On9
呢d野可以用黎講笑？
對唔對得住成班手足？
比人拉 比人打傷無左隻眼
你仲笑唔笑得出呀！dllm

收皮啦屌你老味

[有片] 全世界入黎反醒下 721 811 既四單新聞，比啲人性唔該！咪撚再打飛機！

重點係靚喺邊度啊

好撚老架個樣

熱門全部咩狗婆，街外人睇到笑L死

咪住呢26K可能係藍絲/中立派

行動代號：水能載舟，亦能覆舟 Unfollow&Report
咪畀賓舟控制
一日內清哂所有follower 同report spam
要打J按下面條Link

你返去飲假奶啦屌你老母

見到大波妹就狗衝
搵鄭若驊推送中會唔會已經過左

收皮la

#曲線要講明

呢兩隻狗公精盡人亡未呀？

都幾明顯係串緊班鹹濕仔啦

再曲落去就柒啦，咩環境呀？開埋呢啲濕鳩po，要屌就直接啲啦，你老母

狗spotted

曲直都唔識分

五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可

屌你老母臭西

樓主曲到咁都仲要俾人屌

點解咁曲都可以比人拗到圓

憑乜野話係連登仔瘋狂Follow?

藍絲呢? 狗呢?

膠都唔係咁派㗎師兄

[P牌都要屌哂你班仆街] 今晚12點 大波警犬討論全部同我收啦！收啦！

多謝樓主用心良苦
屌！上面精蟲上腦！咪撚搞革命啦！返屋企睇AV啦

cls

借個位

【突發.真武勇.有片】香港人係廣州食飯打大交

樓主串鳩緊班精蟲上腦既連登仔

我屌你啊 仆街仔

你話全港三萬幾個黑警都係三上悠亞 我考慮吓

多謝出po
拎p牌啦
blocked

完你老母 走啦狗

你食屎啦

兒登仔唔該深切反省下
大波啲就搶哂全場焦點
一定要鬧醒你地
而家對家不斷笑9你地

死開啦屌你老母
你條命就完

唔理曲定直

集中番個討論

專注番埸運動

歸位啦！

曲線都屌

DLLM

你on尻架?咁既豬閪?

辣殺

明顯曲黎bo

曲到直都咁多負皮

唔會完，邊個會放過黑警，起底還起底。
一定要將佢地繩之於法

整左個黑警醜態gif圖集合錄，覺得好既幫手推下

停止誤導其他會員，冇證據證明follow嗰啲係連登仔/抗爭者，請勿浪費時間亂屌自己人

全世界同我入黎！823到賣港城一日遊！

我屌你老母

對敵人用JJ諗野你會害死自己

無人睇得明樓主係串7你班撚樣咩，仲大大聲話block樓主果d係咪就係諗都無諗過就禁左follow果d

完你老母

多謝手足我都嬲到鬧都唔想鬧班仆街仔

大家誤會左樓主
佢係度屌撚醒班咸濕仔
乜撚野事呀連登仔曲直都唔識分咩？
而且個女警咁既樣，大家食咁偏？

睇得出就覺得樓主好無辜
樓主我敬重你

曲直要分明
老老實實 有份屌同有份負評數主嗰班人
如果有follow狗乸ig嘅死全家！

琴晚係見好多人咁講
屌哂班友老母
Like 攬炒巴個ig 又唔見咁擁躍

曲
睇唔透啲狗公

毋分和勇，永不割席：終極行動原則 2.0 + FAQ

驗驗眼先，你視力有d問題
如果視力冇問題姐係智力有問題.. 咁你既人生祝你好運啦

係咪傻撚左啊 7頭？
為個對車頭燈 放棄啲手足？

雖然知你曲，但都睇到好嬲
肯撚定有人鬆懈左。。。

就算d人睇唔出樓主曲
激起佢地回憶返初心都有意義
樓主做一次醜人喚醒返一班精蟲上腦既巴打
值！！！

咁都睇唔出樓豬係曲線屌柒班咸濕仔...

香港男仔餓得太耐

好一個焦土post

知你曲，見到咁多大波 post 真係好撚嬲

曲到咁都咁多負評
樓主真慘

真係好撚on9...
個波大少少就狗衝
仲要開成廿鳩幾個post
連登仔有冇咁撚廢呀

痴撚線，呢個真係過左底線，唔j返次唔得
對唔住手足，淨係j一次咁多

反話都唔識睇，連登仔好打極有限

我屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!

好！ 等我即刻follow 以示支持

入嚟只係為咗block你

J完就算啦
唔好再討論佢喇

口臭點算

J唔緊要
唔好討論喇
真心影響運動意志

On9成班智障
見到大波就咩都唔記得哂
搵件差婆就造9你地

以後防暴轉哂大波差婆啦
哩班人見大波差婆就會射撚哂
仗都唔洗打就仆直哂

岩呀 有女就得啦 抗咩爭
上哂大陸住啦 大把大波妹

屌你老母呀 , 我無撚FOLLOW亦唔會做 ,

我好撚堅定咁話你知, 你單機啦屌你

Block得

我就完你老母臭化閪

大咩撚嘢波啊 你班香港人 有回應未啊？ 返主線啦唔該

你知唔知自己講緊乜野？

同意

香港人真係戇撚鳩

咪係

咪撚再推呢個on9 post

樓主曲得咁明顯居然咁多人唔明

樓主其實係曲線救大家

我明你啊樓主
知你用心良苦

我屌你老母呀
死垃圾 law你老母

遲早咪又係...THE BALL 怪.

樓主似係用激將法曲緊，大家冷靜睇清楚內容消化下先

樓主曲到圓，唉

唔係曲線屌緊厹咩？

可能係d藍絲follow呢，但係都唔該大家飛機收埋打罷啦

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

屌笑撚死成班係到鳩負評
講事實又唔岩聽？

樓主曲到咁都比人屌

跟本成班評分風向撚

唉 你話係天仙咁靚都算 就係對波大就9衝去follow
你地班人有冇骨氣有冇品味架j完咪算 仲要follow好失望 好撚cheap

咁樣曲到圓 真係得啖笑

麻煩大家唔好將嗰二萬幾個follow數屈落連登仔身上，冇證據證明follow嗰啲係連登仔/抗爭者，請勿浪費時間亂屌自己人/請停止誤導其他會員

樓主曲？

Ban bye

「叽」應該係「吮」…

========
咁都無200000個簽名？

事實就係咁
個班所謂「突然黃絲」跟本就風向撚
冇獨立思考過就鳩like鳩做鳩叫
開左學又去食閪茶飲閪魚

你太曲了

五毛見一個block一個

樓主食屎狗

樓主標題黨 好多人未睇内文已經想負評 下次唔好

我真係屌曬你哋班精蟲上腦嘅連登仔，好撚失望！你哋對唔對得住前線、對唔對得住被捕義士啊！五大訴求，絕一不可！

連登俾人講中嬲嬲豬

不了我j av女優唔好嘅？
我都係要返番香港好啦屌

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

死線投票

明眼人都睇得出係曲啦

你條戇鳩唔撚柒死都冇用

仆你個街 甘既豬西都j得落

屌你老母食屎啦

光復香港
時代革命

借此一推：

822 823 824 825

五大訴求 缺一不可

ban

連登力量

建議樓主死全家

整容閪

咁嘅on9 post都五百幾個正皮 係咪警犬黎

突然多咗個警界KOL，然後好快就有廣告商搵佢
連登仔喎，香港人喎，男人喎。

真！連登仔隻眼喺唔喺廢架？又樣衰又老嘅狗乸都吹奏
如果真係冇需要隻眼，不如捐埋咗佢啦

你班咸濕仔仲j得落？

on9 樓主屌緊班傻閪呀

屌你老母
喺唔喺精蟲上腦，顧住睇大波妹得啦！

班咸濕仔真係腦裝屎
靠佢地真係死撚得

將軍澳砍人案，現場指行兇者約40-50歲，約高160cm，有一隻腳行動不便，大陸口音，身穿深藍色褲，淺藍色衫，黑鞋，戴有玉珠，最後出現位置為廣明苑。

屌你老母，你含撚啦

呢一刻仲未unfollow嘅人 我屌曬你地老母

唔知你圓定曲，不過唔好攞呢d野黎講笑。死左六位烈士點補得番？ 仲未講數以百計既義士面臨被起訴。呢條大波臭閪遠遠都未夠資格講數

Diuu follow 左條大波7婆嘅ig
你地啲7頭嘅ig data咪暴露晒
畀人拉左咪喊

樓主曲到圓就係想你地班狗公快啲醒呀

推
diu得好呀
睇av好過la 睇狗女 真係dllm

咪撚嘈啦 祝你下世天生啞既

呢個時期曲線好似太尷尬

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.

一開頭仲以為樓主反諷 特登開警世post
一起底 哇你老味 原來係真心
好行唔送 鎖已封